下次鬧黑警 請唔好用黑警，可恥

應該用黑警可恥，_ _ _ _

黑警可恥，知法犯法
黑警可恥，職權過大

淨係鬧可恥 啲無知廢人只會睇到鬧人一面
我地應該邊鬧邊表達

你講咩，保皇黨都會話你只係辱罵